［突發］藍田匯景花園廣場割頸

一名白髮老人與一名黑衫青年人爭執，其間老人拿出利器割傷青年割部（入邊d肉向外翻, 目睹有五毫子咁大）。

老人逃到百佳及被多名街坊及保安圍堵。

白髮老人圖

更多detail??

廢老快撚啲死啦

推

call 咗街坊同議員未
tg group 見到未

拖出去後巷即打

痴撚線

call 白車先

左膠呢？
“唔好打啦！打死人啦！”
平時講呢啲嘢既人去咁邊

呢啲一早應該有人做
不過係應該call 救護總台， 唔係999

死仆街廢老藍上腦

死廢老

睇個樣似精神有問題

啲廢老咁撚興拎刀割人既屌

而家點

廢老幾時死

仆街

Tg 話 傷者被班廢老跟左成個禮拜